我真系有啲懷疑自己既價值觀

我想知道如果男朋友系公眾場所揸你波你會點。
我系吾鐘意既覺得佢咁樣好吾尊重我，後來有一次佢系地鐵站揸我波，我發佢脾氣之後佢同我笑住講左次對吾住，然後就發翻我脾氣話我穩野黎嘈，話我仲西話我發癲，成件事5分鐘都冇，夠竟系咪我有問題？其實都吾系第一次咁樣，仲應吾應該一齊落去

揸翻佢春袋咪得囉

吾你個臭閪，系你老母俾狗屌

屌柒佢 自私唔理人感受

我覺得之前有講過話唔鐘意嘅話，仲做就真係抵嬲啵，絲打我覺得你冇錯
不過錯就錯在⋯吾你老母